{"translation-revision-date":"2022-05-11 17:21:08+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n == 1) ? 0 : ((n == 0 || n % 100 >= 2 && n % 100 <= 19) ? 1 : 2);","lang":"ro"},"Discard":["Renun\u021b\u0103"],"You're about to go to a different step. Do you want to save the changes you've made here so far?":["E\u0219ti pe cale s\u0103 treci la un alt pas. Vrei s\u0103 salvezi modific\u0103rile pe care le-ai f\u0103cut aici p\u00e2n\u0103 acum?"],"By installing %s plugin for free you agree to our {{link}}Terms of Service{{\/link}}.":["Dac\u0103 instalezi gratuit modul %s, e\u0219ti de acord cu {{link}}termenii de utilizare ai serviciului{{\/link}}.","Dac\u0103 instalezi gratuit modulele %s, e\u0219ti de acord cu {{link}}termenii de utilizare ai serviciului{{\/link}}.","Dac\u0103 instalezi gratuit modulele %s, e\u0219ti de acord cu {{link}}termenii de utilizare ai serviciului{{\/link}}."],"Please enter your email address to subscribe":["Te rog introdu adresa de email pentru a te abona"],"Email address (Optional)":["Adres\u0103 de email (op\u021bional\u0103)"],"How many employees do you have?":["C\u00e2\u021bi angaja\u021bi ai?"],"+250":["Peste 250"],"< 10":["Mai pu\u021bin de 10"],"It's just me":["Sunt doar eu"],"The following extensions will be added to your site for free: WooCommerce Payments. An account is required to use this feature.":["Urm\u0103toarele extensii vor fi ad\u0103ugate gratuit pe site-ul t\u0103u: WooCommerce Payments. Pentru a utiliza aceast\u0103 func\u021bionalitate ai nevoie de un cont."],"Powered by Mailchimp":["Propulsat de MailChimp"],"Get tips, product updates and inspiration straight to your mailbox.":["Prime\u0219ti sfaturi, actualiz\u0103ri la produse \u0219i inspira\u021bie direct \u00een cutia ta po\u0219tal\u0103."],"I'd rather not say":["Prefer s\u0103 nu spun"],"Free features":["Func\u021bionalit\u0103\u021bi gratuite"],"Business details":["Detalii despre afacere"],"No commitment required - you can remove them at any time.":["Nu ai nicio obliga\u021bie - le po\u021bi \u00eenl\u0103tura oric\u00e2nd."],"We recommend enhancing your store with these free extensions":["Recomand\u0103m s\u0103-\u021bi \u00eembun\u0103t\u0103\u021be\u0219ti magazinul cu aceste extensii gratuite"],"Included business features":["Sunt incluse func\u021bionalit\u0103\u021bi pentru afaceri"],"The following plugin will be installed for free: %1$s. %2$s":["Modulul urm\u0103tor va fi instalat gratuit: %1$s. %2$s","Modulele urm\u0103toare vor fi instalate gratuit: %1$s. %2$s","Modulele urm\u0103toare vor fi instalate gratuit: %1$s. %2$s"],"Add recommended business features to my site":["Adaug\u0103 func\u021bionalit\u0103\u021bile recomandate pentru afaceri pe site-ul meu"],"%s per year":["%s pe an"],"There was a problem skipping the setup wizard":["A fost o problem\u0103 la omiterea asistentului de ini\u021bializare"],"Skip setup store details":["Sari peste ini\u021bializarea detaliilor magazinului"],"Learn more about store details":["Afl\u0103 mai multe despre detalii magazin"],"Tell us about your store and we'll get you set up in no time":["Spune-ne mai multe despre magazinul t\u0103u \u0219i te vom ajuta s\u0103-l ini\u021bializezi \u00een cel mai scurt timp"],"Your store address will help us configure currency\n options and shipping rules automatically.\n This information will not be publicly visible and can\n easily be changed later.":["Adresa magazinului t\u0103u ne va ajuta s\u0103 configur\u0103m\nautomat op\u021biunile pentru moned\u0103 \u0219i regulile de livrare.\nAceste informa\u021bii nu vor fi f\u0103cute publice \u0219i pot fi\nmodificate cu u\u0219urin\u021b\u0103 mai t\u00e2rziu."],"Manual setup is only recommended for\n experienced WooCommerce users or developers.":["Ini\u021bializarea manual\u0103 este recomandat\u0103 numai pentru\nutilizatorii sau dezvoltatorii cu experien\u021b\u0103 \u00een WooCommerce."],"Billing is annual. All purchases are covered by our 30 day money back guarantee and include access to support and updates. Extensions will be added to a cart for you to purchase later.":["Facturarea este anual\u0103. Toate cump\u0103r\u0103turile beneficiaz\u0103 de garan\u021bia noastr\u0103 de restituire a banilor \u00een 30 de zile \u0219i includ acces la suport \u0219i actualiz\u0103ri. Extensiile vor fi ad\u0103ugate \u00eentr-un co\u0219 de cump\u0103r\u0103turi \u0219i le po\u021bi cump\u0103ra mai t\u00e2rziu."],"Display monthly prices":["Afi\u0219eaz\u0103 pre\u021burile lunare"],"$%f per month":["$%f pe lun\u0103"],"This product type requires a paid extension.\nWe'll add this to a cart so that\nyou can purchase and install it later.":["Acest tip de produs are nevoie de o extensie pl\u0103tit\u0103.\nVom ad\u0103uga extensia \u00eentr-un co\u0219 de cump\u0103r\u0103turi,\ndeci o po\u021bi cump\u0103ra \u0219i instala mai t\u00e2rziu."],"Learn more about recommended free business features":["Afl\u0103 mai multe despre func\u021bionalit\u0103\u021bile gratuite recomandate pentru afaceri"],"User accounts are required to use these features.":["Pentru a folosi aceste func\u021bionalit\u0103\u021bi, sunt necesare conturile de utilizator."],"What is the platform name?":["Care este numele platformei?"],"Squarespace":["Squarespace"],"Etsy":["Etsy"],"eBay":["eBay"],"Amazon":["Amazon"],"Business Details":["Detalii despre afacere"],"Industry":["Industrie"],"Store Details":["Detalii despre magazin"],"There was a problem finishing the setup wizard":["A fost o problem\u0103 la finalul asistentului de ini\u021bializare"],"Free themes":["Teme gratuite"],"Paid themes":["Teme pl\u0103tite"],"All themes":["Toate temele"],"Choose how your store appears to customers. And don't worry, you can always switch themes and edit them later.":["Alege cum s\u0103 apar\u0103 magazinul pentru clien\u021bii t\u0103i. Nu-\u021bi face griji, po\u021bi oric\u00e2nd s\u0103 comu\u021bi temele \u0219i s\u0103 le editezi mai t\u00e2rziu."],"Choose a theme":["Alege o tem\u0103"],"$%f per year":["$%f pe an"],"Currently active theme":["Tema activ\u0103 acum"],"Live demo":["Demonstra\u021bie live"],"Continue with my active theme":["Continui cu tema mea activ\u0103"],"This theme does not support WooCommerce.":["Aceast\u0103 tem\u0103 nu suport\u0103 WooCommerce."],"%s was installed and activated on your site":["%s a fost instalat\u0103 \u0219i activat\u0103 pe situl t\u0103u"],"There was a problem selecting your store theme":["A fost o problem\u0103 la selectarea temei pentru magazinul t\u0103u"],"Choose":["Alege"],"{{strong}}%s{{\/strong}} developed by WooCommerce":["{{strong}}%s{{\/strong}} dezvoltat\u0103 de WooCommerce"],"Drop your theme zip file here":["Trage aici fi\u0219ierul zip al temei"],"Drop a theme zip file here to upload":["Trage aici fi\u0219ierul zip al temei pentru a o \u00eenc\u0103rca"],"Upload a theme":["\u00cencarc\u0103 o tem\u0103"],"Your theme is being uploaded":["Tema ta este \u00eenc\u0103rcat\u0103 acum"],"Uploading theme":["\u00cencarc tema"],"I'm setting up a store for a client":["Ini\u021bializez un magazin pentru un client"],"There was a problem saving your store details":["A fost o problem\u0103 la salvarea detaliilor magazinului t\u0103u"],"Yes, count me in!":["Da, include-m\u0103 \u0219i pe mine!"],"Build a better WooCommerce":["Construie\u0219te un WooCommerce mai bun"],"Get improved features and faster fixes by sharing non-sensitive data via {{link}}usage tracking{{\/link}} that shows us how WooCommerce is used. No personal data is tracked or stored.":["Beneficiezi de func\u021bionalit\u0103\u021bi \u00eembun\u0103t\u0103\u021bite \u0219i corec\u021bii mai rapide dac\u0103 partajezi datele care nu sunt sensibile prin {{link}}urm\u0103rirea utiliz\u0103rii{{\/link}}, care ne arat\u0103 cum este utilizat WooCommerce. Nu sunt stocate \u0219i nici urm\u0103rite datele cu caracter personal."],"There was a problem updating your preferences":["A fost o problem\u0103 la actualizarea preferin\u021belor tale"],"What type of products will be listed?":["Ce tip de produse vor fi afi\u0219ate?"],"There was a problem updating your product types":["A fost o problem\u0103 la actualizarea tipurilor tale de produse"],"Please select at least one product type":["Te rog selecteaz\u0103 cel pu\u021bin un tip de produs"],"Choose any that apply":["Alege orice care se poate aplica"],"In which industry does the store operate?":["Din ce industrie face parte magazinul?"],"Please select at least one industry":["Te rog selecteaz\u0103 cel pu\u021bin o industrie"],"There was a problem updating your industries":["A fost o problem\u0103 la actualizarea industriilor"],"Which platform is the store using?":["Ce platform\u0103 folose\u0219te magazinul?"],"What's your current annual revenue?":["C\u00e2t este venitul t\u0103u anual?"],"Currently selling elsewhere?":["Acum vinzi \u00een alt\u0103 parte?"],"How many products do you plan to display?":["C\u00e2te produse inten\u021bionezi s\u0103 afi\u0219ezi?"],"We'd love to know if you are just getting started or you already have a business in place.":["Am vrea s\u0103 \u0219tim dac\u0103 e\u0219ti doar la \u00eenceput sau ai deja o afacere."],"Tell us about your business":["Spune-ne despre afacerea ta"],"Wix":["Wix"],"Magento":["Magento"],"BigCommerce":["BigCommerce"],"Shopify":["Shopify"],"Yes, on another platform and in person at physical stores and\/or events":["Da, pe o alt\u0103 platform\u0103 \u0219i ca persoan\u0103, \u00een magazine \u0219i\/sau evenimente fizice"],"Yes, in person at physical stores and\/or events":["Da, ca persoan\u0103, \u00een magazine \u0219i\/sau evenimente fizice"],"Yes, I own a different store powered by WooCommerce":["Da, de\u021bin un alt magazin propulsat de WooCommerce"],"Yes, on another platform":["Da, pe o alt\u0103 platform\u0103"],"More than %s":["Mai mult dec\u00e2t %s"],"%s (I'm just getting started)":["%s (acum abia \u00eencep)"],"I don't have any products yet.":["Nu am niciun produs p\u00e2n\u0103 acum."],"Installing the following plugin: %s":["Instalez urm\u0103torul modul: %s","Instalez urm\u0103toarele module: %s","Instalez urm\u0103toarele module: %s"],"store product count or revenue\u0004%s+":["+ %s"],"store product count or revenue range\u0004%1$s - %2$s":["%1$s - %2$s"],"This field is required":["Acest c\u00e2mp este obligatoriu"],"There was a problem updating your business details":["A fost o problem\u0103 la actualizarea detaliilor despre afacere"],"Post code":["Cod po\u0219tal"],"Address line 2 (optional)":["A doua linie a adresei (op\u021bional)"],"Please add a post code":["Te rog adaug\u0103 un cod po\u0219tal"],"Please add a city":["Te rog adaug\u0103 un ora\u0219"],"Please select a country \/ region":["Te rog selecteaz\u0103 o \u021bar\u0103\/regiune"],"Please add an address":["Te rog adaug\u0103 o adres\u0103"],"Continue without installing":["Continu\u0103 f\u0103r\u0103 instalare"],"Country \/ Region":["\u021aar\u0103\/regiune"],"Up to %s":["P\u00e2n\u0103 la %s"],"Retry":["Re\u00eencearc\u0103"],"Invalid email address":["Adresa de email este invalid\u0103"],"Address line 1":["Prima linie a adresei"],"Installed":["Instalate"],"Email address":["Adres\u0103 email"],"Theme":["Tem\u0103"],"Product Types":["Tipuri de produse"],"Free":["Gratuite"],"Save":["Salveaz\u0103"],"Save changes?":["Salvezi modific\u0103rile?"],"Learn more":["Afl\u0103 mai multe"],"Other":["Altele"],"Welcome to WooCommerce":["Bine ai venit la WooCommerce"],"No thanks":["Nu, mul\u021bumesc"],"Skip this step":["Sari peste acest pas"],"Continue":["Continu\u0103"],"City":["Ora\u0219"],"No":["Nu"]}},"comment":{"reference":"packages\/woocommerce-admin\/dist\/chunks\/profile-wizard.js"}}